[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 156

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又要攬又要望

真毒

唔開心

我都係五月

仲有冇其他

係到

實測，代替幸福，去藥房買散裝藥

要去哪

好耐冇玩

假毒咪扮

仲可以有啲咩

點解返學無咩人肯同我傾計

大聯盟

睇咗啦

我有時都會咁樣的

事:有料去邊都可以

一半一半啦

佢地講開啲咩

一齊玩

你有料

假的

你想有啲咩

可以變真的

點整的

charm 爆迷死我了

逃離人類荒謬 邊到都得

攬實夠了

真

用手整

都是真毒

嚟我個心度得唔得

好

笑笑上水了

你同料圍爐啦

巴
睇下可唔可以將好字半邊整走
將佢變成你女朋友

睇你有幾重視段友情了

我係四月

要愛我先可以的

應承左好大獲的 我會當真的

我絲黎

咁你要搵料姐了

好重視

這個可以

佢對你有冇咩表示先

都話我好多貨
冇人想買

咁睇你覺得值唔值得為咗愛情放棄段友情了

我都係

無

呢個麻麻
下一個

咁算啦

搵緊
愛我請留言

四月是你的謊言

如愛就愛吧 三心幾意後誰又留戀逝去落霞

三月是你的遺言

習慣咗比人話

鍾意咗好朋友是很慘的

要對自己有信心吖baby

乖啦

唉 好灰 唔知點算好

最好就係一開始就將朋友條界線畫死d
咁就冇咁容易鍾意了

未睇過

都話冇純友誼

有！

u so膚淺吖

冇呀

有吖

好似我咁嘅樣就好多純友誼喇

咁我都有了

真係有的

咁你當我係咪純友誼吖你講！

你唔是仔咩
咁咪係

無啦無啦 返唔到轉頭了！

男同男冇純友誼的

有嫁！

已經唔純嘅友誼

咁只能鄧你辛苦了
點解無端端鍾意咗個朋友

唔是咩

佢對我好純

明嘅
委屈你了

蝦禾

雙向嘅

原來你所有女仔朋友都唔係純友誼嚟
賤男

好sad

當年為咗佢斷哂
依家已經冇興趣識人

我就係當曬d女仔係純友誼所以冇鍾意人

Ohhhhh

多女

Mehhhh

可能咁啱佢係你失意嘅時候陪你
話唔定係錯覺嚟
快d搵到下個可能就得呢

有人好興奮

冇

全部朋友嚟呢
朋友我就唔分男女嘅

姼

我寧願冇女仔朋友

=大獲了 講錯野了麼

唔好唔開心

我覺得大家都要分清楚
你係需要有個人對你好陪你
定
需要佢對你好陪你
定something else
雖然有啲人覺得我諗咁多好on9

隔離po

羨慕佢

我都係咁諗

我個玻璃心

學到yeah

你好似我咁就唔羨慕㗎啦

猜不透

仲話毒
個個cow女天王

估唔到咁平 同一間？

抄低

我好蠢的

我真係要改
如你所願(毒呀屌你老尾)

@事事

dllm間u癡q線的

我想cow你

做乜

fdzone咗就返唔到轉頭了
好彩so far我未鍾意過朋友

竟然
睇黎你需要愛

咁當你應承了

料料幾時問我野

佢一邊出咗個錯嘅degree offer俾我
一邊要我再交personal statement話我個application is on hold

咁諗好on9定同感

覆翻你未

甚麼

你有浮雲
我唔參與了

有咩嘢要問你

未吖

期望嘅落差
係好難接受嘅

[member][/member

咁你可以點

初戀分手了 心好痛

賣你豬仔

友友

同感

有冇學識咗啲乜嘢

所以呢段真係友情嘅感覺
你投入咗愛情就好容易破壞呢段關係

你問野 我就可以比tg你了

驚了

想佔有一個人係其中一樣黎嘅
不過都未必
朋友嘅鍾愛都可以咁架

雲雲 教我如何忘記

而家冇嘢要問喎

其他u都冇咁麻煩 係呢間
唯有順來逆受 寫多篇personal statement
唉本身仲勁開心

去做gym

賣幾錢好

醒少少得唔得

上天
唔係
學院俾你嘅考驗

忘記是不用刻意的

付出幾多都無用 一句無晒feel就收你皮

傻咗

做咩打鳩自己

心事被拒絕了

關節發炎返唔到工

呢兩條友痴撚左線

好慘 攬返

點樣可以抽返d感情出黎 前題短期內唔會認識到其他人俾我投放感情

女仔除咗gym仲有咩做

唔捨得打你

朋友都會咁如果好好好好朋友兄弟咁
所以我都唔太識分

沖完涼就爆左

係咁架啦 怪得邊個 怪你自己囉 揀左佢

事事

沒甚麼，反正初戀不會白頭。

幾錢我都唔賣
非賣品來的

反其道而行
再深入認識佢多d
可能就冇咗feel呢

邊到關節炎定受傷發炎

唔明啲人失戀係點move on 第一次失戀 頂唔緊

最後都係我地兩個

我都唔知了

值得的
對比之下香港啲personal statement真心廢

咁一齊打你

真係好好好好fd嗰隻
但係又會成日發佢脾氣
係咪越重要嘅人越容易發脾氣

得寸進尺

要補上麼

兩年幾 一句無feel就玩完

你總會搵到佢缺點嘅
係你無視咗佢啫
投入咗嘅感情無法抽離的，你只可以用理性按壓住內心嗰種衝動。
日子淡咗見嘅人多咗或者會有新發現。

攬

我唔發脾氣的
只有人地發我
答你唔到

行山？

原來啱啱新post冇耐

我脾氣差

幾歲呀
係咪又係上Ｕ時節

咁又係嘅 其實都預咗
不過真係想知無初戀白到頭咩

我要去冷靜下了

搵嘢分散自己注意力
24/7咁出去玩
完全唔俾時間自己靜落嚟亂諗嘢

你走開

大家join？

唔好打我啦

有朋友用咗一年時間move on

咁隨便的麼

唔需要刻意嘅
慢慢嚟啦

將啲嘢兩個人做嘅變成一個人做嘅
一個人做嘅照舊一個人做
將有關佢嘅相呀對話收藏好唔好再拎出黎
時間幫到你

Halo～

阿塵

同我好似

乜都冇食

見你咁慘唔打了

用咗三年都未得
雖然唔係女友

不是的 我很乖的

暴力傾向

咁大家要學下我

23啦 唔係上U平時都見得好密 突然講話無feel

但我係男你係女
男仔成日發脾氣人地頂唔順的

三年

唔好扮弱

對喔乖乖的事事

你執著

鍾意左佢5年了

有呀好少
真係好少
中學同學呀爸呀媽就係中學識
一家人都係同一間中學
童話故事多甚或 存在
就已經唔叫童話啦

阿雲

笑笑

笑笑！

我會唔會好似你朋友咁慘

報到

心事去潛水了........

move on緊㗎喇
等我好消息

西西～攰就去訓

又恰我

巴打 你辛苦啦！

大家分手會唔會刪晒啲對話同相

真係呀！呢個真係好消息
你明好緊要

你抵打

我諗咗啲唔好嘅嘢
可能我有偏見，極大嘅偏見
都兩年幾，有啲咩唔可以拎出黎講
我總係覺得咁樣做用冇feel做藉口
對方一定因為想搵第個

下！ 人呢！證人在那

唔好唔開心啦攬吓

希望時間可以沖淡一切

童話裡都是騙人的

我冇

有人鍾意男仔大脾氣的
話叫有性格喎

又係你！

Why

我明㗎喇

我朋友依加揾到自己嘅幸福 你都可以！

瞓了早抖各位

我冇刪呀
回憶黎
成長嘅印記呀
我怕我刪咗會後悔
不過你覺得自己意志力薄弱唔刪會放唔低咁你都係刪咗佢好啲
同埋唔好俾你下一任見到

大脾氣同我經常發小脾氣唔同喎
我係女仔發脾氣嗰種

掛住你 太耐冇叫你

唔得

唉 可能兩年幾對住我 乜都嫌掛...
佢想搵第個嘅感覺 我都或多或少feel到有
可能比人帽咗都唔知

我同你諗法一樣

慘慘

想當年我都以為可以到白頭。

早抖99

晚安

早抖baby

咁就唔一樣了

大脾氣有d難搞 不過各花入各眼！

有無試過比下一任睇到

早抖9c

西邊

呢個post都見過好多個係咁散

佢唔值得你再哂時間係佢身上啦佢有咁嘅諗法就。
對自己好啲！

我係女仔嘅話
如果你係我男朋友你會頂唔順

圈子好細 好少識到朋友 男性朋友更加難

我依家唔小心睇返會諗返起以前窩心嘢
雖然係我做多

冇因為未有下一任

早抖

冇追po 浮雲同西邊

我未有下一任呀
分咗手冇耐一年左右

我都唔鍾意女仔郁啲就發脾氣
我覺得凡事都可以好好講
我舊時拍拖真係可以唔嘈交

唔好扮弱智

漫漫

你做乜一直抄我

大家都咁慘
希望自己可以快啲move on 同識到一個更加好既人

Byebye

？

我依家都好咗
多咗自己忍住
其實都係有脾氣
只係冇發落佢到

我今日去咗睇
間舖頭今日冇開

唔係大家都咁慘

有啲係造成慘劇嘅

女仔發脾氣係點

我都係 完全明白你嘅感受

會唔會因為分手好痛 所以唔敢搵下一任

我會專登搵嚟睇
甜完就有啲失落
之前佢生日
我睇返我以前剪俾佢生日嘅片
整蛋糕整禮物嘅過程同佢見到嗰啲反應
睇一次喊一次又係又覺得好sweet

會的一開頭

所以好驚搵唔到自己既幸福

仲係到嗎

冇抄純粹巧合

又唔會
我唔同諗法啦
我怕對人唔夠好啫而且我好挑剔
內在I mean
內在呢家嘢難搵過皮囊啦

我地終於有分別

你地個個上哂水我又唔捨得瞓啦

我已經開始擔心會唔會孤獨終老

你問下女仔
好難解釋你聽

我整啲嘢俾佢工人扔鳩埋

幾耐先接受到上一段分手 再開始下一段

唔會
相信自己價值

U badbad

慢慢啦塵巴真好
麻煩哂你了

呢個啱 搵定姑婆屋差唔多

洗唔洗我打暈你
易d訓

訓啦

打

9c～～

全部都抵打

最弊宜家好多人都係睇咗皮囊先

女仔！

咁留返低啦

。。。。

@料姐 @9c @others

佢哋兩個琴日之後就感情好咗

唔應該咁問
係咪佢答你佢用1個月時間就放低你就做到先?
呢啲嘢冇得借鑑，到時候你可能會突然覺得，想要有個人陪自己度過一啲難關，一齊分享啲趣事，你就發現到身邊有個人幾好。
咪睇下可唔可以係埋一齊囉。
冇得為放低而放低。

下下一樣好咩
我驚係因為我知自己有啲位做得唔好要改咗先
而家改得七七八八了

暴力狂！

說好的範文呢

Ohhhhhhhh

@願妹

咁曾經有拖拍，我都唔expect你太差。
冇緊要啦我搵唔到咪算／

係到！有咩想問小妹

對方做咗d好鳩嘅野會忍唔住燥底屌下佢

唉 咁又係... 呢啲嘢真係好base on到時嘅情況而定

想知點為之七七八八
我好叻引返人嘅本性出黎可以撩燥人

@西邊

聰明

我依家就係處於是時候了！
但係相顧無人入我心嘅境界。

咁又真係唔一定要痛愛情仲有其他情 搵唔搵到下一段真係順其自然

我中文都ok
可惜當年唔洗考範文
我地有代溝

真的
去到某一個位就覺得自己ready㗎啦
但係個個都唔同
俾啲時間同耐性自己
冇嘢做上嚟傾計
我嗰陣都係咁
呢度好有愛

燥底 唔出聲

呢到好有愛

唔否認

咁你放低咗少少未

no
唔急住瞓

笑b

仲要期待人地主動氹翻你
同埋人地根本唔知你嬲咩

你比我既愛
我不會忘

雲雲

每日都要講聲 料料我愛你

我好想訓啊
聽日7.要起身

我放低哂架啦
但係仲會質疑自己我係咪真係會對人好
我應唔應該有下一段感情
自信問題啫唔關ex事

姐係覺得自己冇以前咁任性咁emo
脾氣冇咁差
我唔怕你的

我會氹一次咁大把
再唔理就由佢

西鳩佢面

唔知邊句真
whatever
希望你記得我啦

所以咪話我做你女朋友一定頂唔順

有機會試下
我好鍾意引鳩人發脾氣
去證明俾我朋友睇狗是改不了吃屎的

對住你句句都真
love u

我日日6半

希望你會勇敢踏出一步 先知自己對個個人好唔好加油加油

發脾氣睇過

因為我鍾意對方咩都同我講
我會陪佢一齊解決
當然好多時我都估到
所以紛爭都少好多
以前大家都覺得我同佢係永世唔會嘈交

你點樣上到堂
定你上堂訓

我係對住熟人脾氣先臭

愈漂亮的女人，愈會騙人。

咩又係咁上瞓少陣又唔洗死嘅

日日都可以同你講早晨，因為我未瞓

女仔係咁㗎喇

我留意到

I am trying to be the perfect one.

你番黎陪我啦

眼訓㗎嘛
你知我一日訓幾多㗎啦

料料唔要你了

其實估係幾正
特別係估到嗰下仲要靜靜雞幫佢搞掂

從來冇要過的

打佢！

慘了 攬返

做乜要打

樓下個呀姐都認得我
照舊係咪?
我話係呀
送多隻蛋過你食

靜靜雞客串出場

真係好抵打

佢做左啲咩

你唔是靜靜雞
唔好呃我
靜靜雞已經靜雞雞離我們而去了。

佢識感恩 欣賞你做既野咪 正囉
做得多
原來佢一直都覺得冇咩感覺 冇咩特別就....

以前佢都會氹我
依家佢有女朋友都唔撚理我了
但係我叫佢做嘅嘢我諗住佢唔記得但佢都會做
係有d開心嘅
但我成日都亂諗同想發脾氣

咁開心咁你幾點瞓

佢點都抵打的

靜靜雞唔係死咗喇咩

慘了

邊有死

真呀
仲記得以前佢瞪大隻眼識發光咁望住我
問
（你做架？）
我笑住望住佢
（係呀）

後來就

見到佢先算 今日未拗

依家都唔見佢了

食完早餐去返
今日一樣
守夜。

拗

靜靜雞mon po

冇呃你

你呃我

真好。

多咗個唔知咩浪漫入嚟

抵還返靜靜雞俾我呀

Yeahhhhhhhhh

等下先

好而冇見佢了

We're alike

哈哈哈

字都打錯

好sweet

我地一齊緬懷佢

咁開心

想唔想要我 我好好的

冇乜耐性

我都冇

Me too

想吃雞蛋仔了

好彩我唔洗考範文
唔係一定攞u了

你笑我

唔好
我好on9我唔太想人對我好
我會覺得受唔起
我同朋友都係咁講佢地都幫我唔到
所以我應該係搵個欣賞並接受我付出嘅人就ok
唔洗對我太好唔係我會怕

相似定做嘅嘢先

做嘅嘢啊

我中文作文ok架

都冇笑

我反而想考範文
我嗰屆唔使考但係老師都有教
最正係聽佢解文
我愛中文堂呀喂

係我眼中無論男女會亂發脾氣嘅都唔係好人

原來你改左名
我掛住你好多日了

算啦過去咗

我唔會背書

原來你唔知架?
唔怪得你問佢點叫你好

我都好想比你咁錫

眼瞓豬了

你地蝦我

我以為佢係派膠炸

我都係見佢問起底先知

我真係唔知

中學除咗抒情文作乜fail乜
miss為咗逼我寫其他，三個題目都係議論文。
行埋黎同我講，冇得走啦掛，寫啦仲望。
最後我冇交到

唔識愛人了。

瞓！

我以為你特登

我唔理你啦

我最叻寫議論 冇咩感情

我一見到佢第一時間起咗個底

我好想比人愛
男女都冇所謂

錫返啦

Not my style

等我黎

新人來的

一路傾好難訓

我蠢

你一定要做到啲我做唔到嘅嘢
然後我就走唔甩了

聰明的雲哥

你搵翻料姐啦
唔做第三者

願妹

唔好笑西邊啦

一齊守夜 推多個新post

佢好蠢的

女仔聰明先吸引

做乜嘢

你點知的

全部人都笑我了

雲哥唔好埋黎

同你一樣

禾冇

唔好再講了 被拒絕了

所以冇人要我了

英雄救美啦家陣?

乜撚嘢廣告嚟

咩

係喎唔記得添

黎了

知性美

美？

每次見到都笑

保護佢係禾既責任

你平時睇啲乜咪出啲乜

黎啦 笑我啦
哈哈哈

料:冇野想問事
大家明了

英雄救雲

冇啊

之前問佢又唔講

笑咩

想食咩

女仔口不對心㗎嘛

支持

處男

蝦完禾先保護禾

佢怕醜的

浮雲真係好好笑

好正成set表情掟出黎
好有喜感

心事面皮好薄的

我係咪要繼續做壞人

咩都想食

邊到有又靚又叻既女仔

我都是

你同緊薄面皮三人組隊長講野喎

覆嘅字同表情比例差好遠好過癮

其實我都壞人

我

Join

咁要大家都行多步了
事事好好的

聽過好多次了

因為未做到 所以先再講

番左屋企未啊你

返左了 多謝事事

最尾食左咩啊

訓醒再見

吃左豬頸肉

好爽口的

嗯 好的

支持你地的

嗯 多謝你先

你

因為有大量白色晶瑩剔透嘅肥膏

我有棍

當聽說你現在已經悔過
想和我重來過
而我竟然 還有一刻心動閃過

豬頸肉邊有

要去了

叫春

並沒有

有

竟然未瞓
呢幾日聽返以前嘅歌單

拉一推二

$?

心如止水

push

中二病

思考題：比$400 擺明要比人賺錢架啦
為自己想做既事 比？

差不多了

懷緬一陣好喇 傷身又傷心

醫唔醫到

真係想做
俾
睇你有幾想做
如果係我最想做嗰件事俾埋條命佢都得

真 冇得醫了

why not

冇其他方法嘅 點解唔做
有冇其他考慮？

收到

站在雨中目送你穿過那渡口
離岸的船舶漂走遠去的輪廓
惆悵惹燈火往事漸落寞
煙波起落被遺忘的是我

覺得佢賺咁多好仆街上8堂 $400每人
十個人就收$4000
但佢book場錢加埋得500$都冇

有無教媾女

其實我諗我都係會照去架啦
最緊唔夠錢 見佢又賺咁多 唔鋸佢姐

當全世界都以為我會笑對分離
以為我依舊灑脫依舊活力
又有誰懂深夜裡 我哭得歇斯底里

諗起有段時間好鍾意呢首歌

冇其他選擇？

屌住俾

我覺得有某用技術/知識拎黎索高價真係好無恥
不過呢啲嘢真係冇辦法

即係有？

有冇得知大概幾時死

垃圾timetable

生死乃天機

你可以now死

認真 通常問三個月內

即係trash?

唔夠膽

幾時返

換個思維

可以問點改善自己 令自己更吸引

冇 香港唯一的

好吧

天地堂again？

明白 我思考下

去狗屋大叫光復香港

20

咁就抵佢賺嘅

呢啲錢 為自己 點都要俾㗎喇

乜泥

暫時黎講 我要靠佢黎進步 我遲起步

想自殺點先無咁痛

人哋係問事 例如你可以問未來一年會唔會出pool
跟住佢會俾啲建議你 係屬於你自己嘅建議
如果佢同你講佢教你溝女你都驚啦

要占卜麼 幫你睇塔羅牌

要reg個day off出嚟

加油 全力支持心事bb

唔可以的

覺得自己唔應該有佔有慾 有人想識禾fd禾會心入邊唔舒服

好難講
試過嘅人通常都已經死咗

到時我學有所成就到我賺番 屌佢老味 趁我窮攞我命

千古難題黎。
到依家都冇人保證到死後苦痛唔會延續落去。
試下依家點打爆機好過啦

可以問咩類型嘅嘢

加油

到時平啲教下我

好正常啦 首先你要有自信個frd唔會離開你
其次要接受佢一定有其他frd子

幫QQ

。。。

到時包養me ok？

識控制
而唔係唔應該有
我覺得大家太過唔想要某類型情感，生理上唔可行。
做得人就有咁嘅情感，係優點黎因為有佔有慾你先想變好令自己名符其實擁有一樣嘢架嘛。

我做到我想做既野 出黎攬你全日都得

好耐冇人攬我

二奶ok?

唔好問啲咩 我會攞幾多分呢啲咁specific嘅問題
死亡唔會答
其他errrr冇咩所謂嘅 幫你改改個問題又得
不過今晚就不了 攤床中

等你ready叫我

雲哥

誰是大婆？

等待入睡

一係等聽晚上水 u want tg？

願願

別問了
你要追post了

聽晚啦我長期係到
多謝你

我發現
好多你地有嘅煩惱我都唔會有
但係我好想有
點好

真心 佢呢啲唔係溝女班

見工見咁鬼死早搞到我要早起身

唔瞓咪唔使早起身

！！！！

睡吧 睡吧
忘掉所有悲傷

Why u so smart

原來你係雞！

雞雞～

做咩鬧人

你太笨了

你又依家先知?

啱啱有條友同我講輔警唔同正式嘅黑警
佢哋係有良知
我真心笑撚左 佢仲話佢體諒到佢嘅處境喎
又話嗰個輔警係白警

浮雲定料料

前者嘅我唯有成全你地
後者嘅我就要搶料了

這是一張代表戲劇性改變和徹底蛻變主要的牌。它表示舊有的情況，舊有的存在方式，或是舊有的模式已經不再適合，需要被摧毀而讓新的進來。它可以被經驗成外在或內在的安全已經被奪走，以前看世界的方式已經不適當，或者事情已經散掉。頭腦制約的模式已經被排開，所以對事情的真相可以有更清楚的知覺。頭腦傾向於判斷有不好的事在發生。這張牌提醒我們，要允許混亂，要信任說那個被帶走的內在或外在的形式已經過時了，已經不再需要了。我們要記住，這個過程的產生是因為我們的覺知加深了。如果我們不是在某個層面上已經準備好，它就不會發生。

倒塌的塔代表舊有的形式被摧毀了，這可能是人格結構或舊有的制約模式，或是你生活中的一些實際情況。在下方的角落，龍的嘴巴吼出很強的火焰，它會燒掉這個過時的結構。整張牌都是活生生的火焰的紅色。四個畫出來的人物從塔上掉下來，代表人格上膚淺的心理、感情、身體、和心靈面已經不再需要了。埃及的知覺之神那睜大的眼睛代表內在的清晰，能夠讓這個重組發生。帶著頭部光環的蛇表示脫掉舊的皮而產生出一個擴張的意識(光環)。口中銜著橄欖樹枝的鴿子提醒我們，如果我們了解事情的發生，那麼即使是在這個混亂當中，我們也能夠很和平、很溫和地自處。

邊條撚樣
咪撚理佢啦

佛系願妹

我又報先

不用謝
我唔係特別準 純粹鳩up

幫我琴佢兩巴

係雲伯

呢啲煩惱曾經有過
然後發現浪費時間

唔會

佢話佢個friend係做輔警
跟住話次次遊行都有出嚟 又話好撚黃
跟住我同佢講如果好撚黃又點會繼續做輔警

the tower 絕對係最唔想見到嘅牌

我好想有較重嘅喜怒哀樂

我依家長期係淡淡嘅憂傷咁
但我好肯定我又唔係抑鬱，只係冇咁sensitive

Y....好似好嘢嚟

埋b怎麼不睡

怎麼了

笑笑佢地蝦禾了

只知道感覺失了蹤

保護雲妹

同frd一齊會開心啲嘅
其他時間就 求其啦 冇咩感覺

人生就是不斷的浪費時間。

未fall 到in sleep住

接受唔到呢種人

因為代表住會發生好大嘅改變
人生被顛覆嘅感覺
就算之後會帶嚟好嘅結果
個過程都會好痛苦

shit!!!!! 牙靜

肥咗幾多

我即刻屌佢老母 我話你咪撚喺度扮撚晒野
龍門任你擺 冇良知

the pursue of virtue

笑我唔知靜靜雞改左名

比 值得咪去做
好過你畀四百蚊都唔知做唔做到

索性不睡麼

同朋友一齊都係冇咩感覺
係見到嗰下有
啊，好久不見。
然後就沒有然後了。

要養成良好習慣

早晨

三點前

我好大隻的

係
佢地話我情緒好穩定好羨慕

咩黎

有冇見到張牌咩樣
係有人喺座塔到跌落嚟

fuck fuck fuck damn it

你幾耐冇拍拖

布丁

呢張呢？

唔想係到講......

牙魚

Eudaimonia

鍾意同frd一齊/同人傾計
見到好天都會開心

其他時間就 嗯。
結果好似冇咩動力了

cda

唔信

1年啫 好短啦

好嗰方面諗 都算係蛻變嘅

加油 自求多福

唔緊要的

用淺藍色做基調嘅人

我要變定dim...

我短啲 三個月

要叫春了

join

你近排點？

我短啲25年

巧呀

cda返學未

你ex會後悔

懷疑佢副牌解法唔同
雖然我唔信任中文網

depends on context lah
two of swords in general 係你要做一個決定
然而問題/solution唔係好清晰
要衡量唔同方面
信任自己直覺
解決方法未必好straightfoward

自由自在
冇乜諗佢了

牙塵

返了

唔想佢後悔

很喜歡藍色

又自爆

我會覺得佢覆咗等於冇覆
我就係直覺迷糊 佢叫我信直覺
然而我唔知直覺要帶我去邊

這樣的人最吸引了

咁我唔出聲了

你嘅人生會出現一啲重大嘅事/改變？
冇context我好難答你
至於可唔可以從中有所得益好睇你自己

又走

還好。

我想要温柔又依靠到既男人

要乜context

半月代表emotions
理性權衡嘅同時take a blind step perhaps?

我係你得唔到嘅男人

可以嘅我試試

好多tg同sars，有無戴口罩？

有冇特別鍾意嘅興趣

我係黑色嗰隻

到！！！！

你抽嗰陣諗緊啲咩問題

要杯黑牛唔該

想食肥牛

sometimes you just need a leap of faith

我想靜靜

睇書練字將想法寫低。
同埋聽人地嘅故事
唔太算興趣，但係呢啲係較有動力去做的嘢。

每日都帶的

做咩抄我

有動力就去做
會有多啲色彩

你乜系？我city u engine

你温柔咩

-.-

萬丈深淵呀

唔可以依靠only!!!!因為我是垃圾

唔自爆呀

We're alike.
從你入黎嗰時已經知。
同類人嘅直覺，睇行文就知。

即到

molamola高嶺之花

我已經自爆

咁你一樣可以選擇退後

但係你想做邊樣？
甘心麼

美綠恐龍

未諗好呀
可能仲欣賞緊風景吹緊風

師兄！

你五寶

躝la poly jai

色彩呢家嘢，我啲筆嘅墨水好多色

又jer
都話冇

笑 真呀

分別大概在於
我仍是個小孩

mon

我有link....

諗多咗

搞掂唔 追極都追唔到post

對唔字，唔阻你問絲打嘢

咁坐多陣先
不過小心大風 突然就跌落去了

你都未答我你有冇肥咗

張牌話針

太快呢？

大吉利是

👍👍👍👍you are my best fd!

少咗寫嘢 冇咩心機時間

墨都乾埋 不過買咗好耐了

以前有筆友嘅我

不要想太多了 自尋煩惱

你等1001就ok

有心理準備好啲嘅

有時知咗仲煩仲亂

做咩提佢

😵😵😵😵😵

真 唔可以提佢等佢踩落去

我冇
有網友

有唔少都冇再聯繫了

你開post!

所以鍾意叫人唔好太依賴
知咗真係好咩

過路人就算了。想搵嘅總會聯絡返。

me sleep

小心好似油塘

del app了
大概不會再聯繫
少可惜

好肚餓但係唔想食嘢

去想了

sleep

smoke

食埋

叫人食自己

我覺得認識一個人好正，
特別係對方記得你嗰時。
你係真正佔有並改變咗佢個腦嘅某一小部分。
就算佢唔太記得印象好糢糊，你都改變過佢個腦的構造。

屌隻龜好嘈係咁返嚟返去

加油 咁就可以有一日去睇戲

唔准你咁話我

綁佢

不了

嘈住晒

印象深刻啲嘅
一兩年前識一個網友
佢後來直頭將我擺埋落人生規劃
感覺頗為複雜。

6 7 點

屌隻龜

我又諗起

咁又太誇張。
相交淡如水點到即止就夠。
互相分享下睇法生活就好滿足了。

唔講了

你開post

冇 手快

唔知咩原因
總令人覺得我對佢有意思
不敢深交了

又要打了

唔好出聲 等佢踩

太渣了
too weak

@笑笑

.

距離感要拿捏得好。

打笑笑

支持你

笑笑要1001